projector 與 screen的問題

買左部迷你projector
關燈睇片幾清
但有時做野想開著燈睇，結果D色水好差
如果又要開燈睇又要睇得清，係咪要將幅牆變成黑色
無錢買埋個screen

唔係 一樣要白色
其實係因為迷你projector既流明太低 所以唔係太光
普通projector先開燈睇啦

點解我見學校個d screen全部黑色既
Sor 完全唔識